左膠人妻醫生： 「美國有729單肺炎， 只係一小部分」

⚠️#COVID19 cases increase exponentially.

#China
1/23: 444 cases
1/30: 4,903
2/6: 22,112

#Italy
2/22: 62
2/29: 888
3/6: 4,636

Trump bungled #coronavirus testing, so the reported 729 US cases are just a fraction of the real cases.

Expect a MASSIVE surge.

但美國的感染數依人口比例一定比歐洲低

milf

其實幾正

呢個自己友黎
成日佢twitter都好幾多個post講香港